黨鐵有機會復駛

佢一復駛 香港人全部同我岀曬嚟繼續抗爭！！！

光復香港 時代革命

推

2

3

［警世］請正名今日唔係休息日，係文宣日

4

5

推呀

6

7

8

9

10

12

想偷雞？

一復駛死城論就冇power

推呀屌！！！

一復駛就岀嚟呀！！！

復駛上街！

推！！！

1

Sir 今日想邊區

Push

5大訴求 決一不可。和理非進場

搞革命唔準你休息咁耐呀！！！

光復香港

復完再停咪死得
點走？

唔準次次都靠港鐵走呀

18區開花
再停咪最多行一頭半個鐘返屋企

一係搵其他巴士小巴
一係校巴
一係喺自己區開花

lm

唔好俾佢停

［裝修指南］維港沿岸篇

革命呀屌你

死城計一冇成效就要嚟料

見到呢句野覺得好撚正

正

執7左佢啦垃撚圾

黨鐵開大家可以準備出嚟裝修

咁都開到， 831 一定死左人

陰毛:
黨鐵今日重開 再受破壞( 如果示威者冇破壞,亦有假示威者破壞)
言正明順 聽日停鐵 全力用來載狗
警犬be water
遍地開花／港島大遊行 亦足以應付

快閃

一定出

老閪都出

抗爭你都要有地點
所以想大家留意下

運動新方向 幫市民停止換身分證！

要出嘅請貼文宣，修補連儂牆

重申五大訴求，解釋行動原因

復佢老母

屌 佢都開左緊急法條路
佢要繼續用 乜9藉口都得啦

六大訴求

放你地出黎到今晚 又停 再圍

一復駛就幫佢裝修

唔打陣地 遍地開花

咪膠
儲一日氣等佢今晚話可以止暴製亂聽日再一野爆叫落佢到

革命仲諗住搭黨鐵 死得

半日就夠！復駛就唔再有成效

大台IS黨鐵

一復就裝修

所以佢一復駛就要逼佢再停

結界師出動

又係中計黨

中計黨

請各位結界師趁未復駛去起下結界

復駛今晚見

彩虹站仍然關閉

復駛咁開心
咁要搵人出黎賀下佢先得

准
其實我哋尋晚除咗差啲獲得第一枝槍
仲己經獲得一架七人車，可惜冇好好利用。

港鐵回覆稱：目前仍在評估情況，現階段未能確定恢復服務時間，有消息會盡快公佈。

手足下次揸實啲同早啲alert支槍跌左呀

香港重新需要Gobee bike

人人有車，唔洗再靠黨鐵！

請結界師未復駛前set結界

仲有機會？下晝可能又全線停駛多一次

又話冇零件維修既

臨市政府 = 叛亂/內亂/不合法, 影子政府 = 痴線/合法

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

佢敢復駛我地就停佢
再復再停 屌佢老母

正一垃圾 樓豬搭上腦？不如你反上去日日搭啦

由自己區開始 每區夠人就唔洗跨區 自己地頭 唔洗擔心點走 光復香港 時代革命

屌唔係叫你搭呀
叫你岀嚟搞到佢再停呀
我要攬炒 今日全港死城呀！！！

屌唔係呀 乜今日唔係三罷咩

我要今日死城計work呀！

G

更加難解釋831停站兩日
果日太子站無咁大型破壞

pull

尋日坑口得"一"個閘機都夠膽死開呀 笑大人個口

一開就扑，無鐵，變相焗住罷工

重申多次唔係叫你搭 係叫你令全港今日變死城

留力星期一

唔出

應否再爆佢老母臭站 / 燒佢老母車?

出賣香港人開車再拆燒鳩哂佢

復駛係車狗
你以為比市民搭㗎

C

［文宣日］放低你地覺得有用嘅文宣

應

呢個真

ok!!!!

復駛

係嘅係嘅

加油

黨鐵其實只係扮野
如果今日要返工，佢肯定全部復駛
根本好多站完全無破壞

佢全停係想畀社會感覺示威者搞到全香港市民

大家今日好好休息！
唔好出住

支持

*蒙面法搞到全香港市民

反抗

可以做文宣 半休息日

一復就出

（集思廣益)聽日300萬人定繼續遍地開花

其實，而家仲係支那假期
佢咁玩法，已經整死晒蝗客
又咪得不償失

等佢整返好先再裝修過

復駛就18區開佢老母花

大陸理得你香港經濟
最緊要共産黨繼續掌權姐

我一直都係咁諗，肯定係同港共政府夾埋咁做

破壞咗嘅只係 CCTV 同票務設備，路軌、訊號同列車都無事 (除咗一卡東鐵同小部分幕門)

除咗樓上咁講，黨鐵仲唔想收唔到錢，佢肯免費俾人搭即刻開得返啦

屯門站仍然關閉，仲未開

tui

香港鐵路系統搞到咁撚樣是咪英屬以來第一次

*英屬到特區

十八區 今晚再幫佢裝修